班SE 撚就好似當年謝四跣腳咁

笑到我

炒哂車

it ‘s show time 點樣聯想到會出se2

因為se 可以拯救蘋果

似未來熱多啲

it’s Show timE 掛

班SE柒頭 好撚柒
成日話細好渣手
Bb仔手咩
窮撚扮大袋

只有SE撚先咁鍾意周圍同人講佢地用緊SE

同意 之前俾frd水咗買se
size 細到喊根本好難睇
仲俾人話舊機

垃圾機